hi 淡友 (1100)

呂布船長強勢回歸

你等咗好耐？

量巴

6月一齊殺

好，我信你

想幫你含

揾到我

咁都比你搵到

你好我係子言張

美國總統特朗普批評，中國已將香港的「一國兩制」變成「一國一制」，將開始取消對香港的特別待遇，制裁參與削弱自治的香港官員等。香港眾志引述美方消息指，未來一兩星期內會有措施詳情。

香港眾志常委羅冠聰相信，特朗普會透過簽署行政命令分階段實施制裁，希望向中方製造政治壓力，「回頭是岸」取消「港區國安法」。他形容，雖然制裁會為本港帶來「陣痛」，仍期望更多國際組織採取實際行動要求中國問責。

香港眾志秘書長黃之鋒認為，特朗普是首次正式親自說明，香港已變成「一國一制」，預計他簽署行政命令及落實制裁的時間，將與「港區國安法」的立法進程掛勾，即是如果中央越快立法，只會加速美方制裁，甚至凍結獨立關稅區。他希望透過全球聯署尋求歐洲國家關注，作出鮮明表態。

升得？

舊人全面進場

我係kamui

熊哈

你好

Hi
我由18年岩岩開打貿易戰開始有追
第一個淡友post舊人

歡迎回歸

靚po留名

Lm

買熊無罪做沽有理

玩咁耐賺幾多？

禮拜一開市真係要沽哂手頭上所有股票入熊

蝕緊
而家揸緊cash等買貨
希望食到環球大放水幾年後呢浸

7折讓231熊比你？

呂布強勢回歸

係月頭船長

呂巴強勢回歸
你好

沽到18000

星期一夾左幾多先

由第一個淡友post追呂布 嬴過唔少

量子呂布 細細個就見到呢個名

要大升了

布神開 po 要留名

船長你好 我係一個即將離場嘅傻淡

要留名了

Hi 船長

坐穩未

熊市尾聲嫁啦 自己睇路

熊市未開始

真..我都會咁做
最後逃生門

千祈唔好高開

燈完未

5-13咩事

周蛇我冇追
買左4

中國製造業PMI降至50.6 遜預期

【財經台時事台 跨平台聯手】麵神先後兩次，祝福三萬香港警察身體健康，結果真係嚟料啦

又可以放水救市

腰斬！ 澳門Q1經濟衰退達48.7％

又話取代腥講

留名學嘢

究竟會唔會已經牛一緊？

呂布究竟點睇?

咁有信心all in熊？

有冇人可以話比我聽
聽日會跌？

聽日7500會跌

我估計上半個月呂布會開好倉

大家不要硬淡

佢20蚊call 油tim 你有無跟

冇睇劇本咩

無呀

劇本之迷

唔知美國示威會唔會影響聽日miki開盤

佢開post = 開咗call?
不嬲真倉都唔會上黎報

好友我只信燒腩巴

呢度啲人完全唔知邊個係講緊反話

呢個係經驗既問題

呢到有：
牛軍
熊軍
牛皮熊
熊皮牛
牛皮熊皮牛皮熊皮牛皮熊皮牛皮熊皮牛皮熊皮牛皮...........

我都20蚊call左油
但我手腳慢5月先買

其實都係睇個巿爆邊一邊，今日牛軍聽日可以係熊軍，甚至一日入面做齊兩邊唔洗太認真分邊個牛邊個熊

印度絲你吉緊？

媽咪麵都入埋熊 星期五美女又倒升 今次仲唔牛gel!!!!!

美國大規模示威會唔會跌市？

都唔關香港事啦

你信唔信我美股會回調？
信既未跌唔信既未升，好簡單

我淨係想聽日低開

估唔到，唔洗估

係呀，通常唔過weekend，依家咁不明朗既巿況更加唔敢過

Ig 美股跌近100

過關

估到冇窮人啦

股災

聽日低開平開就得 比次機會

贏10幾皮個條飛？

低開 pls

請食飯

有冇咁勁

weekend無用嫁

真呀？我無買

我直接係你到每場3揀2去過正Q
冇鐵角😂
不過自己今日冇心水...

覺唔覺而加一般黎講都係
預先知道既重大不利消息，反而會爆升
但如果連續兩個重大不利消息一浪接一浪黎既話
就會趺到仆街

無根據，點行唔係睇消息
只係有消息大户去決定點行

比你捉到路添，又要改改條formula

6窮準備開始，各位淡友準備好未

第11場過到即刻入黎同你食buffet

無乜方向

聽日靶咗隻231先再睇

呂布再開船

仲差第11場?

Yes我補左好多

3x7個條第8,9場過唔過?

唔過，場場只中1隻

Sad

咩叫過關？
贏好多？

輸左，只係收返個本

下次再贏啦

我係咁買，都好呀有茶飲

好緊張仲有十幾個鐘就開市，到底會高開幾多

真好

3幻典！

星期三如果我有我再分享
呢排忙左好多
我之前4月幾買左隻之後就冇理過點知而家坐到仆哂街
蝕緊萬幾-.-

熊b死了

熊bb死了

琴日都預死嫁啦

3690 150熊可以捱到幾耐呢

愈近死期，熊軍愈驚高開1，2百點就算啦好嗎

有冇人知231熊有冇機會逃生

買咁近做咩

想叫下春姐

啪

未開市就啪

說好的要升 近同遠都係啪呢

好似我咁
睇大方向都係跌
但我都會買遠少少當比個buffer

其實熊驚咩

星期五夜期美期臨收市都抽升300點

大量平倉盤姐

有幾遠?

500幾張咋喎

點解個個都覺得一定會升

500張買
冇人沽
咁會點？

我睇700會跌穿400
但我買隻700熊450先收回

屌你用夜期做指標輸撚死你

決意加入熊軍

咁用連燈大船做指標囉大熊船

諗下有冇3690靚牛入好過啦，呢隻妖股

咁唔係點喎咁真係有升嘛

你地咁玩真係輸死

早D訓，聽朝睇下miki再部署仲好啦

唔好太高追

利申：冇掂呢隻，唔諗住追

之前138.8新頂都覺得高，點知勁假又破頂

3690唔值呢個價

成手貨係莊到，但應該要回啦

啱呀，但好多人接貨，推唔落去，所以暫時真係唔敢熊佢

下星期個勢似上到160-170，真心音樂椅

都估唔到會最尾競價咁樣扯上去

160-170咁痴線
正股就一定不了，牛熊都要小心啲，就算落場都dt算

香港亂個時都唔跌啦點解美國亂會跌

夜期咁少成交
要抽高好簡單

熊軍今晚好好地食埋行刑前最後一餐晚餐
聽朝準備上路
啪一下 應該唔痛

可摸耳唔死啊？

好淆

231唔可以唔死鬼叫你地買咁近呀

係。熊軍要受下苦。

諗住極限向下裂口1000架嘛

231熊咁貴都買 唔抵爭差150點都要0。47

50284喎

賭仔無得救

都係貴呀 0。42

最衰都係廢老侵

佢唔廢架 招招到肉架 不過唔知幾時行姐

邊個話聽日一定升嘅姐

ig同adr同夜期話你知

我就預死既，但世事就係乜都有可能

玩埋下個禮拜休息下 要周圍遊山玩水
得閒上黎同你地吹下水

Metoo

聽日call下先

仲有錢去玩

你咪再燈啦

佢一call熊軍就贏

你買左231?

天熊熊 地熊熊

有冇淡友入去拜神

我地一起學牛叫 吽吽吽吽吽 ^_^

係呀，要賭賭最近

得閒學下期權

不愧係安爺，仲有閒錢遊山玩水

231 未必打

點會聽日一定升300

去邊玩啊安巴

大家231打左既話開市會唔會再追近熊

牛軍出黎gel頭

50284熊仔集合

唔會打啦講真
低開

懷仔3年無買樓啦

Hiii

無玩咁近 買左233後悔買得唔夠近

今日過唔倒關

第9場田泰安個仆街仔

等啪？

233都預要啪架啦 231無233輸咁多

真 可以買多2手添

準備千升

美國平亂，升！

制裁未有具體細節，升！

中國已準備迎戰，升！

面神買跌，大升！

聽日一開挾幾多。。

淡友個個打倉，抽到上23x。。。？

淡友點解要打倉？
經濟好好？

夾300 400，淡友捱唔到，打倉，搞到期指再推？

咁日日都可以夾架啦 日日淡友都打倉
On9

美國估唔到2日就成功平亂

。。

又唔係第一次示威，美國經常有

有news?我twitter見周圍好亂

你膠啲喎

淡友戰術部署：

邊度有平亂

而家連London都示威緊 (source: NYT)

無喇 輸左一個半月人工

期權係咪通常玩美股

已經倒閉得返接送部往返IFC

我去working holiday無賺過錢
用緊d老婆本

無咩戰術 行定出ifc 排定隊

去road trip 順便試下訓露營車

屌

遠熊表示都想死

港股都有，安你信唔信就轉勢

我打算陣間11點開始行

返工對沖

遠熊驚咩呀

坐定定等數錢

你邊到行出去一齊行

一收市就到熊軍自燈時間 有冇第二招

聽日點會升

荃灣

定d黎
又唔一定高開
高開又唔一定唔急回

聽日可以低開我直播含撚

美期6點準時棍落牛軍gel左48小時

聽日會升 夾撚高個市開淡倉 順手殺埋D殺近熊

我上水 相信我行得黎聽日就開市

高開都啪了仲理得佢回唔回

我都唔肯定，呢個位我都60 40

集思廣益 熊軍唔自燈有冇第二招

暴動。緊係落

又唔見香港跌

定啲黎

好定呀 預定要靶

你咁唔得嫁

已經喊到收唔到聲

一定係跌市，
不過升左先，食完再跌

悶唔悶

牛gel!!!!
直通二幻五

改左名入熊軍

6月咁大風大浪正路都跌市侵侵好撚識玩架 未來1 2星期先公佈制裁詳細內容 市場又有個未知變數 升都唔會升好多

港企跌 中資升 香港本地既藍籌股會拖撚底個市 靠返QQ 內銀果d托住個市 高開2百點差唔多

算啦，大家都係估，
我地始終都係連棋子都不如

你仲當自己係棋都好 我當左自己係點心啦

決定踏上這條不歸路

無喇無喇聽日最少升五百點

笑什麼 無也是點心

你

反手會出事

嘈乜？準備全牛宴啦聽日

其實都唔洗諗到咁長遠 總知聽日開市QQ牛實冇死

本身空倉 唔算反手掛

牛軍去晒邊
咩事成個post真係得返淡友

有d熊皮牛姐

幫熊仔gel個班咪牛囉真熊依家哭緊喪

全部人熊曬。。。唔怪得要大夾

係你開始行未

其實暗爽緊 買緊香檳同數錢機

沖埋涼 換套靚衫先出去

無上黎幾日而家咩情況

第一次跳 有乜要準備

著套靚d既衫 死得好睇d

熊船準備沉

有無位比我上

沉船仲上

做乜聽日個個郁睇升

我以為目的地係IFC

因為個個見侵侵講完嘢夜期同美女抽升

呢度七八成人覺得挾淡, 真係未驚過, 我覺得想加沽都難, 似直落400穿22500

入左好多

熊皮牛

燈乜

唔記得巴打你揸左幾多

露營車好似幾好正咁 安巴識煮嘢食？

咪撚on9啦
聽日一定係趺

我地無錢塔 打升通宵行出去

因為老母麵

我地無錢塔車 打算通宵行出去 sad到打錯哂字

7500啫, 無樓上啲熊咁刺激

睇到話美國1星期內出制裁
係咪冇事啦

仲有10個鐘熊軍就要屍橫遍野

其實我都覺得聽日升

35手233

香港眾志？
美官方confirm先算啦

希望唔好殺上去
高開低收

239 再叫我沽

低開低收好麻

買左熊 但係聽日一定升硬

夜期咁低成交
拉高嚇人平倉姐可能

跌啦唔該

無謂呃自己啦 買得起就輸得起
利申：100手232熊

美股我信 個港股就...

最好啦
低開都幾有難度

做咩大家冇哂信心

屌佢老味，聽日升三百即加沽

莊家再有國家隊加乘

同子言巴實無得比 但簡單煮下都ok嘅

個個都話佢跌
唔通真係跌咩

清有料

沽左
聽日等死，應該強制平倉
完全冇希望可言
真係唔夠侵加老母麵玩

打晒靶先嚟叫春喇

老母麵唔係講笑，星期四11點幾暴力救市

231熊船
做一隻有尊嚴嘅熊

聽日我起身降半旗向你地致敬

其實西餐都好難整得難食啦
嚟嚟去去都係salt and pepper 調味
真係唔識煮咪dum啲肉落焗爐囉

死都要轟轟烈烈

228 沽左
希望唔洗坐

因為熊軍無人出黎領軍

50284 聽朝9點最後召集
大家列隊先

我

輸人唔輸陣 打靶都要gel

熊gel既都係熊皮牛

聽日得一個目標 3690熊

不了。熊軍唔夠解放軍打

9點賣左佢啦
睇下有冇on9要

印度熊呢？

5折出讓150熊

聽日早d排隊放左先轉160

233列隊等靶

撚都唔信佢掂到150唔會回，我連佢上150都唔信

夾多棍上160到170先會落

我屌

大戶

唔撚信

我都唔信 真上到就走佬先

燒肉

夾到你唔信呀

收舖

掛0.01都冇人接

一眨眼嘅事情 無謂太執著

人呢

有冇人知如果中概股係美國退市
係間公司要回購番d股份定d投資人變左投資私人公司

其實係 是但煎塊扒都可以整得好好食

熊將軍？

我都想知
而家係美國逼佢走 即係要公司嘔錢買翻股份？

好期待

有冇師兄可以解釋吓競價時段係點玩？

恭喜

鬥大

哩隻妖股真係CLS

呢度其實講得幾清楚

有冇熊仔推介?

50284

想同老母麵同船的話 可以考慮 50799

Google下OTCBB 同 pink sheet，太多自己上去睇google美股退市都有成個picture 你地會清晰好多

50843

唔係熊皮牛阿我
不過貼倉唔老黎

驚西咩

下次買翻一手極牛貼

要開個一通先得

67135 我第一次買個陣佢得0.031...

玩左兩個月到
下個交易日高開低開 其實夜晚就算有夜期 即係星期二-五 都係估估下
第二朝 6:00 咁多變數

何況係星期一 格左兩日

我就空倉, 不過好想知點解個個都話聽日升?
定我有冇邊到係concept錯
就算係睇期貨都係升左百零點姐

死咗先貼隻50284以證清白之身

想貼熊倉 有冇人阻止我

冇

老友，追牛點睇？

Kyle Bass : 英美兩國將會開放公民身份給香港人

淡友之父又出聲

與神同行

星期五大家諗住會大獲野，會大跌，點知沒想像中咁大獲，同比較上空頭支票

沒利淡因素-》會升

福氣來架

238一定唔啪 冇左幾十格姐

幾多

今晚又要發夢自己d熊比人打靶

7

樓上做乜個個貼倉。。。

都打靶 驚西

愛的遺照

要睇情況

言 就輸光了 可以請我包我三餐嗎

炸雞食太多會悶

K巴個置頂要改改
Hi淡友真係淡友post嚟

呢到比例真係9:1 / 10:0

我諗緊下間舖不如開間，關淡友/好友 股票既食舖/酒吧

來買食票，有牛同熊既性質，你買牛票，如果大市升，+100/200/300有幾多%off

子言巴真心好勁

博彩例過唔過到呀

你個名

佢依家悔改做熊軍

我八府巡按嚟 風吹邊面就向邊面擺

熊is the only way

屌，頭先屋企樓下比狗咬

聽日入熊等住比人打兩巴

咩情況

唔係尚書大人先係咩

問我做咩咁夜喺條街度行來行去，我話啱啱收舖，玩鳩左10鳩幾分鐘

你話關你狗事咩

即返狗屋

真係咁講就入硬狗屋

老實答佢 呀sir 我入左熊 行緊去ifc

諗下姐沒錢

呢度個個都好有錢

酒吧一定拉大隊黎棒場

開酒吧請我呀唔想係間閪酒店做落去

咁緊係唔會開市盲中中入啦

又好似係

香港開酒吧好似真係好難

吃力不討好

太多競爭 香港人飲酒文化差 唔係旺區開好快死 但旺區租又貴

飲酒文化差咩意思

冇人識欣賞雞尾酒，賣得貴又屌，紅白酒又唔太識，飲啤酒多，極其量開支威士忌飲下，好撚難做

仲有開香港人唔會無屎啦啦對啤酒 就算有都1pint 到2pint 左右 鬼佬岩岩熱完身 香港人就訓低左

我lunch飲啤酒/酒都比人笑嫁

姐係你做杯cocktail 又要少甜又要少冰 明明個recipe 係多冰有甜 又要幫佢改 唔好飲又屌

鬼佬朝早就飲緊啦

英國d pub/lounge 甚至club都做到差唔多24 有埋coffe飲

岩啊，你飲 mojito又要少冰，又要炒糖，你飲埋我個分

我會同d客講不如唔好飲依杯 有d無冰既

未fc 爽爽係咪宣戰

飲開手工啤

e.......呂布開post

做開cocktail

希望hsi低開

你無入band?

岩岩睇完袁弓夷 依家個心有d定

好似有d假 唔驚比人打到仆街咩

ig

棍

IG

大爆炸miki直落

但唔關港女事。231 都係要死

今次出事啦
熊過執錢啦要

港女真係好難捉摸

你地一講完，miki就升番d

你一講完，就破DL

你一講完，miki就升番d

ok, 大家咁上下

算啦，231都係靶

世界末日了

咁開市即係升定跌

跌啦，美國暴動

殺左231 先再傾啦

但期指升成三百幾點喎，高開再插？

希望你燈到

信唔過，外圍跌緊。不過國安法好肯定-1300果日price in左

咩燈，真心想佢地團滅投機呀拿

睇嚟老母麵真係破燈

D人又吹到制裁比想像溫和，跟住又跌，好難估

咁緊張做咩，第一次過夜？

牛軍gel完48小時，係時候返去老母個窿度訓

開市先講啦未到最後一刻

成班咁興奮

而家咁早轉個頭就彈返上去啦

又唔係 唔想坐貨姐

岩

熊軍會戰勝歸來

ig 都係23000左右, 上面講到好似千跌咁

咁大個裂口遲早補, 8點45分補就差唔多啦

Ig爛左？張圖跌 指數就升

臨開市都要比假希望熊軍

輕鬆轉埋燈都得啦

好多舊人

原來我都玩左兩年

熊軍gel完可以安心上路啦

Miki 又上番嚟

岩岩行到出金鐘，有冇淡友一齊食個早餐先上路

美期個裂口

可摸耳話我知咩事。。

ifc係中環喎

暴升

咪又係呢d位 都冇乜上定落

繼續 fake 班廢淡囉

高開500

淡友琴晚12點開始行去IFC,行得唔快體諒下

今朝-395，熊軍以為gel得

冇呀
自己分析
唔想依賴人地

-395係美定港？

有冇美股清想入華納

睇圖都知美期

你覺得呢

231可以食餐好啲嘅早餐再上刑場

反手買call算美期都反倉

美期又沖緊上去 比個假希望極熊

道期升下升下跌得百幾點

Miki 好快轉埋燈

準備升市

🚀

唯然熊過 好彩係ig call番執番少少

今日睇人個樣都喺妹市
遠熊到底要坐定喺走

早

Ig升成200
熊軍覆沒

IG咁早跌係100%升番啲
啲熊皮牛應該買到好大
咁緊張

做淡慘過做雞

call咗Dow jones

高開200-300吧

🛩✈🚀🛰

今日新聞吹捧個市叫人入貨明未

熊gelll

熊Gel

今日升多d就好

今日萬升

Miki-48, CLS

美女係點都唔會跌今晚2幻6

牛gel 升撚硬 個個都買跌 夾到班熊軍媽媽都唔認得

🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀

鴨期23200啦

Ig賠佐8600幾

骨都唔使數，直接穿

Cover到個本？

235

Cover唔到，叫輸打贏要囉
本身都hold住等打靶

232可以一齊執骨啦

點解6點要比希望淡友？

牛gel

佢地要低位買貨追翻條數

話說日經都日日升咁濟

233都就到

cls升咁撚多

miki燈已轉

adr 700都升咁多 今日最小都400點

500起跳

235熊

啪

好友好似好興奮

唔知佢升咩
真係純粹想打靶d近熊

fat fat

陣間開友市淡友反手入完熊又drop返就正

明顯咁玩

237仲肥

早晨吖淡友，又係一個有機會發達嘅朝早

231 就打鳩硬

轉唔到燈啦 頂得住

你老母
要低收呀

238原本咁遠
比佢震到有啲驚

美國全國示威》多咗人出街消費=經濟好轉》升

我都諗緊走唔走好

Dh了 熊gel

空倉過又然

到頂了 回番落去啦

頂到9:01打左你咪回

痴撚線

6絕 真係對熊軍咁撚絕？

利申熊軍

235就7500，升多d，價先平

最近夜期升恆指就跌

將軍早晨
咁有信心？

咩事升咁多？

星期六早晨啊

熊左QQ 有啲驚

熊gel牛軍準備退場

g 持，要升就升多d, 上到235-6左右，先係對真淡既恩賜

搵阻力位 支持位

唔洗驚安心上路，利申同路

早晨啊咁多位

今日9估：

9:30-12:00
先跌後升

13:00-16:00
妹

233 7200 235 7500

熊軍利好消息 黑期開始回落

我翻黎啦
想問2幻5未
牛gel

反手

今日都輸錢既抵打

穿233穩先7200 唔穿7500，235一定7500

熊軍準備入場

好想睇你打把

食左了
準備揸上去等開市

快槍手

一彈火箭爆上

裂口高開

熊過預左打靶 唯有係ig執番

佢食左，準備反手

我唔覺會高開咁多

0.5手等下

反手反手再反手！

好眼訓，又要死出去

特價入貨

支牛顯示恆指期貨+310
嚇鬼？

反覆無常

期貨姐，比啲信心自己

23079

一無現貨支持，ig 就會鳩chok, 30 點點差

今日千升

今日牛軍gel

重gel

已經準備好坐火箭 踩住班賤熊上

好煩，好易比佢沒神，打中左止蝕位

23190

成班牛傻撚左

高水229

係啦，打多幾次就戒咗IG

我d牛牛終於賺

一係就唔好過，一係就預多幾百點，食大浪

打算渣到幾時

其實ig都係睇住啲止蝕位黎打

揸到2幻4

大升可期

今日應該係先高開500點 上到800再回返落500

可以食一轉牛再一轉熊

差唔多

變晒牛軍 咩事

所以d 止蝕位唔好set 得太正路

高開入熊

明顯係熊軍叫曬春

IFC開始多人

升市牛軍，跌市熊軍

兩批人輪流上場9叫

真 即刻加沽

賭場又開仲有1分鐘就勁假時段

唔好係整數

夾到上236先啦

樓上好多熊皮牛

早啊印度絲

制裁香港恆指都升 真係on撚9

最好預多幾十點。。不過成日都覺得佢係追住你黎打

親愛既k巴呢
仲末上水既

早晨呀言巴，噚日馬仔生唔生性？

我上左天台了，等緊你

其實冇幾個睇得明點解升
我諗喺大戶純粹想殺熊

唔生性，想將佢哋全部整馬餅

我多數預99-101點打

700升12.2

咁多人睇淡，唔意外

煩到爆，老友，沉日馬仔中唔中？

231 熊見到0.01左了

無買到，但平時比貼士條友，中到啪啪聲
如果我都跟住買，應該收皮幾兩皮野

美團勁假嗰86億成交係咩黎

國家隊今日話休息熊軍準備入場

700又升左10$

7500跌3%

陰鳩MSCI 之後 沽價獲利

加沽

外賣仔想點撚樣, 未開波已經93億

一開 國家隊就進場

將軍今日咁早上水

又落返去
有冇231熊師兄分享下而家嘅心情

唔好升咁多好無

國家隊休息 見ig回梗 開市應該平開

130億了

不嬲都係依個時間上水開市啦唔洗做呀

火箭

開市即牛

R1-6+9pq
R2-13wp
R3-7w
R4-3+12qpq
R5-3wp
R9-6wp
R10-13wp
R11-12wp

全部無買

一齊？即入52009

又嚟搵食

見你好多時都係忙到十點幾先上水

佢都幾勁

唔係一條友。。三條友心水加埋。。

國家隊咁接法 就黎私有化恒指

3690 130億成交

尋日好撚旺，但無跟到，仆街

都係既

沽貨？

開市前d交易係咩盤黎？

南亞佬盤前已經130億

都好

將軍，今日係咪你公司搵食日

高唔高追好

好多熊皮牛

升joy

夾緊300點應唔應該斬

熊軍準備上刑場

中資銀行唔升，咩玩法

期貨

237好穩喇231準備收屍

中華人民共和國香港特別行政區恒生指數

ON9QQ 又升咁多

留翻之後升

屌 咩事

230開

好似spacex咁升空

233 熊再見

見到5號仔真心想笑

234熊跟住

升還升，qq跌番d ok?

同熊仔講聲再見

上太空啦

有錢就溝 無錢就坐 坐唔起就斬

升500點

燈牛喎

細期呀

有冇人熊3690

🚀🚀🚀

點樣先睇到呢個表

自己決定

你用開邊間炒

加勒比海盜

好撚彩 Call左2張對沖

牛牛

超波動市

夾爆班柒頭

+600咩事

期貨6百點 ON9

Wa diu

期貨升600點

比錢牛牛

屌我驚比人斬

玩撚完

jm9

睇死呢兩日打埋老母麵隻熊靶就會跌

打到235

老母麵真係好準

今日又少幾多人

痴線唔係想食237阿

期貨升600, 一嘢夾爆

針了

細期食撚左佢650 點
好撚爽呀

用牛牛trade開都冇？

新升浪開始

+668

有道理
其實中資想控制香港
外資越走佢地越爽
有得買平貨

廢淡跳樓未🤣，今晚又CALL返隻熊軍G

牛仔

好似要升級佢個lv2先睇到實時
利申我都用牛牛

之前入十萬有 而家要買plan

234啪

熊熊啪

k 巴我斬左喇
夾到500點

有咩風搞到升咁多？

On9

今日會唔會千升

麵麵提晒水...
淡友po都提晒水話好大機會夾
仲要咁自信沽過weekend都真係救唔到

🚀🤣

大陸托

唔夠信念

過都無所謂，IG大把時間畀你對沖

唔撚玩了

喜迎一國一制

熊軍死得眼閉啦

唔係唔夠信念 係冇錢坐
就快比人斬

578

麵神真係麵神。

不要試探神。。。

388 $279

痴撚線想-1 都唔夠膽

同你一樣

屌

高開500,點牛

開市仲有老散追貨 240熊都要死亡

235啪

240走唔走好

一試麵神就比人夾到打靶

唉屌
斬左先回

林奠一陣又衝出黎歌頌國安大法好

235已打靶

welcome on board

依家唔夠錢開細期
啲cash 責住曬

國家隊真係唔講得笑

升就出嚟，跌就閃人

開市熊算

+578

今早開場即call三張對沖

咩位斬

我個3手遠熊變左極熊

得50手牛仔

QQ死返落去啦

234
好撚差

2張細國囉

低水140

238熊好撚驚

岩岩先起身本來禮拜五都想開場即call
宜家冇位入啦

唔洗睇，又玩來回夾

將軍仲話235入7500

爆升

熊啪熊熊啪

今日可唔可以轉燈呀

800點都嚟緊

hsi 真係好難玩

另一方面睇, 輸極都係231

千升

今日基本上+1000

熊掌好味!

熊軍預言成功

仲升緊上去真心似想打老母麵隻熊仔靶

一開市跟住反手落返去都似

美資賺住撤

237應該0935就啪埋

喜迎國安法

Ig就八百

5號仔

23798 媽咪麵熊打靶就係熊軍回歸之時！

勁撚到

痴撚線好彩買晒兩邊

唔到你唔信

港幣脫鈎或升至7蚊水平引發股市爆升

一開市即刻入熊先

【最新】美國總統特朗普上周六講話未有談及取消中美首階段貿易協議。港股急升，恒生指數高開578點，報23539點；友邦高開3%；騰訊高開2%

渣住同一隻

238開市即啪啦

235都啪撚左
開市追唔追熊好

我都係

佢呢一棍應該打消哂想再開熊既人

上返40即放

Same

乜事

都話 call架啦

林奠又贏

市場喜迎一國一制

逃生門已開

今個禮拜250

牛牛渣到星期三走人

500

開市就會跌嫁喇

仲追

制裁唔夠力就千升
真喺任大戶玩 就喺永遠得嗰5%嘅人贏錢

All in 牛

無新關稅已經升啦

六百點 真係諗極都諗唔到點升六百點出黎

政府喜迎制裁

熊軍

cls

千升不是夢

廢淡🤣

外賣仔量比34X？

侵星期五出完聲 外交部啞咗幾日 會唔會⋯

升七百

7500恐慌

原來美國制裁香港經濟先會好

7500

次次都係咁 讓大戶先走 一出招果陣就散戶化灰

7500 跌到咩事...ON撚9

痴撚線，700點on99

丫爺今次話要升番1300 點

唔撚識玩呀點解升

7500跌15%

7500妖股大平賣

7500個莊未訓醒?

殺完237落返去

即市入7500先

7500頭先落到$6

7509 6 蚊？

屌呀開錯價？

put得未

7500 做乜鳩

嘩7500發生咩事

太多熊？以後淨係睇街貨圖得啦，洗乜睇新聞

都話國安法實升

7200 唔郁 咁

k 巴點部署好

7500最低$6

Dllm

7500咁樣郁一郁 帳面無啦啦又豬一皮有多
早知上星期五千幾蚊執左佢啦

屌麵神

成班傻淡

7500有一刻6蚊，彈指之間6.5 再上7

7500咩事

7500 chok到

準備238開熊 挾鳩我啦！

個莊返黎啦 頭先大平賣

托市

有冇人$6入到7500

正，成功7蚊入7500

可以即走啦

開左la食左10 格

笑到我 頭先執到少注7500 放係到唔鳩理佢

7500太平賣

仆街，高j咗qq牛，跌到hi

7500 6蚊ai 盤

睇多陣

7500個莊又賺夠？

依家先開返岩價

頭先個莊行開咗

入熊
51662

7500點解會有5仙既 好撚on9

熊仔rip

咁早

我仲有張call未走

面神完成任務啦
升得咁行
入熊無死掛

7500 7.2入咗

same

係WOR

即食熊咋

今日枝莊未訓醒

7500已入

7500送錢?

高追熊呀拿

幾錢入，我入唔切6蚊

有冇238熊未走

入得熊未

7500 7.65入好似高左啲？

都輸淨D渣
走黎做咩

7500 大平賣 個莊cls

高追牛呀拿

7200 7500 都 0.005 一格？
今日開始？

個莊送錢，但執唔到

大家準備好入熊未?

個莊今鋪會唔會破產

爺閪冇力推qq上430，淨係識得競價嚇鬼

50497差一點打靶冇死到

Cls 嚇到我乜都唔識郁
咩事啊大佬

真係唔可以唔信媽咪麵 以後佢買po我先再玩牛熊

真係1點？

同支國武漢肺炎一樣 恒指爆左2千幾點先直插落黎
今次關係法又要玩多鋪

哇好撚仆街 急回再上

時間問題

boom

50799

早左熊

老母麵隻熊就快靶

我都係早左熊 , 硬食多100點

就打

手足 總之掂800就入熊

又引晒班廢淡上船🤣🤣🤣

血的教訓

打左係咪可以all in 熊

23798 就快到

aastock d 廣告仲賣緊d 今朝打左既熊

已入

收手啦

有冇8蚊既7500手足

升千？

打咗係咪就會回我高j咗qq牛

239gogogo

面仔準備打靶

是旦啦, 0.01咪打飽佢

咩位靶？

快D touch 238就回返落去啦

我隻牛 +100%

set左6.x止蝕7500既真係RAP

投抗

396但我424入

打左

238 88

238 boom

tracking etf，仲要槓桿，大波動個陣個莊唔開盤接貨，昆錢就真

打撚埋

有冇同好？

痴撚線 800

打完就要回了 gogogo

不可試探神

1299升6%

我都靶左了

個下急回殺撚哂班傻熊

麵神隻熊啪埋

你231

而家係咩人入貨

牛牛牛聲 買牛啦

6k咁就無咗

夾淡，啪啪啪

八國聯軍

痴撚線真係千升

238呀

依隻廢老妖股黎
跌多多 唔撚升
見佢升返 一上左船就跌到仆街

我5k

2k..

回家啦回家啦
7200
照舊賺既全捐612

22k

啪埋
麵神真係唔到你唔信

老母面提晒水

你班友試探神

個post準備換血了

升天